{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051348",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 솔스테이 풀빌라&료칸"
    },
    "text": "松亭に新築オープンしたソルステイプルビラ&旅館は、各客室ごとにPrivate Poolと旅館を備えています。 ここは釜山で初めてプールと温泉を同時に楽しめる場所で、この中で独特で差別化された檜風呂が体験できます。 檜皮湯はフィトンチッドの含有量が通常の檜曽郡の10倍以上で、日本木曽郡育ちの樹齢120年の檜を使用して作られています。 畳もやはり中国産ではなく日本の正統製品を使用しています。 また、宿泊施設は計8室の客室を保有しており、宿泊施設周辺には松亭海水浴場や鉄道、グルメやカフェがたくさんあり、様々な見どころやグルメを楽しむことができます。 ここで大切な人と一緒に長く記憶に残る思い出を作ってみてください。 宿泊施設は1セットまでは布団が無料で提供され、2セットからは追加料金が発生します。 客室の鍵は、1階ロビーのエレベーター向かいの個別金庫でお受け取りいただけます。 また、客室はWi-FiとOTTを利用でき、マナー無線充電も可能です。 プールのぬるま湯とお湯は追加料金が発生し、その他に電気グリルと炊飯器、ベビーチェアも必要な場合、事前に要請すると客室に備えられております。 アメニティは環境にやさしい素材で提供され、駐車は客室1台まで可能で、2台以上の場合は近くの公共駐車場をご利用ください。 非常薬品やタオルが必要な方は、管理者にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルステイプルビラ&旅館はどのような施設ですか？",
            "answer": "ソルステイプルビラ&旅館はPrivate Poolと旅館を備えた施設です。"
        },
        {
            "question": "檜風呂はどのように体験できますか？",
            "answer": "檜風呂は各客室に備えられており、プライベートで体験することができます。"
        },
        {
            "question": "檜皮湯の特徴は何ですか？",
            "answer": "檜皮湯はフィトンチッドの含有量が通常の檜曽郡の10倍以上で、樹齢120年の日本木曽郡産の檜を使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計8室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "宿泊施設周辺には松亭海水浴場や鉄道、グルメやカフェなどがあり、様々な見どころとグルメを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室には環境にやさしい素材で作られたアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "布団は何セットまで無料で提供されますか？",
            "answer": "布団は1セットまでは無料で提供されます。2セット以上は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵はどこで受け取れますか？",
            "answer": "客室の鍵は1階ロビーのエレベーター向かいの個別金庫で受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はWi-FiとOTTを利用することができ、マナー無線充電も可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやお湯の使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "プールのぬるま湯とお湯の使用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "電気グリルや炊飯器、ベビーチェアは利用できますか？",
            "answer": "必要な場合は事前に要請すると客室に備えられます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は客室1台まで利用可能です。2台以上の場合は近くの公共駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "非常薬品やタオルはどうすれば手に入りますか？",
            "answer": "非常薬品やタオルが必要な場合は、管理者にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 525
    }
}